伊巴謙莫域：美職季後賽賽制就是「屎」！

伊巴謙莫域並不是美國職業足球大聯盟季後賽的球迷，因為這位洛杉磯銀河隊的隊長給這個體系貼上了「屎」的標籤。
在歐洲，伊巴謙莫域曾效力於曼聯、巴黎聖日耳門、巴塞隆拿、國際米蘭、AC米蘭和祖雲達斯等球會，而美國職業足球大聯盟則不同，他們用季後賽制度來加冕冠軍。
西部和東部聯盟的前七支球隊每個賽區有12支球隊進入季後賽。
今年是新的單淘汰制季後賽的第一年，每個賽區的頭號種子進入第二輪，而分區其他六支球隊都在爭奪進入分區4強的資格。
此外，季後賽將在今季早些時候結束，因為大聯盟的賽季將在11月結束，而不是像往年那樣在12月初結束。
然而，伊巴謙莫域在週四的訓練後表達了他的不滿，他不喜歡季後賽的賽制。
伊巴謙莫域在洛杉磯對記者說：「我認為這個體系是垃圾。如果你只想進入季後賽，你怎麼能學會有良好的心態呢?你只需要贏得季後賽，就是這樣。每場比賽的結果都很重要，但在這裡，如果你排名第七，你就能進入季後賽並獲勝，你就是冠軍。對我來說，心態就是每天訓練，你訓練的方式就是你比賽的方式，而在美國職業足球大聯盟的體系中，你如何讓心態24小時都保持在你的腳趾頭?它是非常困難的。」

咁NBA都係「屎」

排名後就冇主場 美國咁撚大 飛作客好撚輸蝕
而且美職主場勝率好撚高 唔明佢嬲乜

真

呢樣真 , 所有季後賽同升班附加賽都係屎

玩具無討論價值

所以Nba球員會有常規賽mode 同 playoff mode

負皮嘅講下原因

美國因為地域問題，而且隊數多，冇可能每隊踢雙循環

所以東岸多打東岸 西岸如是
有季後賽可以確保最勁嘅隊出線
加主場優勢比排名前嗰隊=獎勵season表現好嘅隊
美職主場優勢有幾勁 你哋是但開隊榜尾睇戰績都可以睇到

係